撐警察同撐韓國瑜一撚樣

個智力都係On99